[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zi-O 05 , 快盜vs警察 34

幪面超人 Zi-O 第五話

快盜戰隊魯邦連者 VS 警察戰隊巡邏連者 第三十四話

EveryTime~

Another福士蒼汰

出場了！張相！

說書佬都出場打

肉身重勁過佢地兩件變左身嘅
好難唔估佢係final boss

草加老是常出現

Geiz用build會出番正常嘅算式

Lm

d錶交返畀geiz變啦！

上兩集another exaid有HIT標誌
呢次another fourze用返原拉打武器
更顯得頭兩集籃球火唔知做乜鳩

(首の折れる音)

daily motion

lm

重要啲特效靚好多

籃球火

警察戰隊不如cut哂啲戲份佢啦

555.913.2013！

大杉老師仲keep緊天蠍座Miss張相

2003先啱

大家無乜點插

今集變身啲運鏡幾有動感

未睇想知巧同草加有冇變身？

今集應該算係明示左another rider會連當年怪人既存在抹去埋

比我之前鳩噏中
佢每集之後都出個.5話

要睇女警呀

佢都冇話過邊集開始唔出 咁梗係繼續出

In 坂本 we trust
今次fourze有相睇，用舊配音片面，替身，支援角色出場淨做一集都收貨
睇黎劇本淨係冇睇過build，其他篇都有跟設定

冇裝冇劇情
鏡頭都冇
咁不如就咁叫快盜戰隊算啦

有熟肉未

5.5 生肉

可能係Build後尾發展同初期分野太大
Zi-O編劇應該早幾個月至半年前開始準備
其他都睇得切
Build就真係睇唔切
其實唔應該擺Build做第一篇
純粹因為犬飼同赤楚拍完Build可以連住拍

今集幾好睇
出唔到真人都比佢講到有幾張相出下鏡

.5話仲好笑

逼害build哥

估唔到當年build哥一出場收paradox皮
呢加個報應係咁大

有機會係咁

係咪3拉

最後佢做魔王都唔出奇 一係就為魔王捐驅

krl個軟飯王上集開始就冇做 係咪唔鍾意套嘢

唔見有

唔怪得佢既

有邊個真係覺得屎王係好睇...真心講,伏撚到要去睇返奪卡王平衡心理

點解主角好似無目的咁
話成為王 又唔見佢做過咩

佢預左自己咩都唔做都會成為王

廢青主角

今次咁耐無熟肉
係咪證明唔好睇

exaid同build我每星期日起身都會記得睇生肉先
ZI-O就冇唒動力

乜都唔駛做
只要感覺做到王就ok

咁有未來人番黎殺自己話自己做左魔王
比我都hea住去啦 反正都做硬架啦

其實畀有人話畀佢知時已經預自己一定做王,所以先唔讀大學

呢D位加唔少分

個簽名係咩黎？ 冇咩記憶

好睇

今集都算解釋左拉打力量比人搶左係會連敵人存在都抹殺埋，同埋請唔返本尊嘅處理方法都幾好

冇產生羈絆就有watch

20週年主要都係想睇下呢D姐
佢做唔做王都係其次

等埋下集睇下會唔會解釋喇

但兩集講兩個拉打會唔會太急？
不過今集佢出背影依個處理手法幾好，係冇原演員番黎嘅情況下做到咁算唔錯
同埋有番d舊人嘅相依下真係抵讚
依集反而屌唔落

遲下電影回歸既
求其加返一幕就得啦

用流星同流星塾拉埋黎講

睇黎都唔會見到巧變身

有傳係呢幾個回歸

final from ride ziiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii-o

P圖黎？
真？

唔知真定假
IG見到

fake

開心share下姐

梅林出手

zi-o以外全部都係12吋rah黎
廢事接龍出url算

今集好多彩蛋

another faiz型wo

我心諗做乜9 佢咁好打

心口排骨好正
仲要一cast off完即刻fing手

05 簡中

5.5 簡中

開頭兩個timejacker擺郁唔到嗰度
睇到好老尷

0.5 話冇faiz 呢個rider

遲D新武器又係佢俾

編劇又唸少樣野

照咁睇係zio嘅世界faiz真係特殊存在都唔定

唔知關唔關幪面超人3號個電影版影響

女主同2騎支FAIZ 槍

估係舊平成同新平成劃分？decade升級之前faiz係唯一舊平成登場既拉打，可能要等decade出先講返舊平成

又靚仔又勁
真主角

Another Faiz

有d角度幾似佐藤健

fourze甲幾型

如果佢做主角更似魔王,個樣又咁型.直頭係天道總司同類型既主角

fourze 對眼會變

another fourze 同 faiz 又幾正

another rider真係好型

faiz

諗諗下其實cast off左變kabuto唔係會好d咩
點解要揀faiz

J出血

睇zio係咪唔可以諗設定架喇

學埋永夢技能 假跌

我覺得ex aid同fourze篇設定都ok無乜大bug

時間線設定我指

直頭話冇聽過

技安同牙刷仔留咗級7年

而家多咗人母屬性一樣好好J

基本上都係當年有another 代替原拉打
Zio返過去打another 但一樣令原拉打唔存在
即係依家既2018年歷史上係無build,無exaid,無遊戲病

佢兩個唔係弦太朗嘅學生黎咩？

一陣出 figure 真係買到要斬手指

有幾十個負評真係幾勁

一掌接住怪人攻擊
又高主角成個頭

係
FOURZE個套劇場版既時間線係TV 5年後
弦太朗係TV 5年後先做老師
所以呢兩個學生未畢業係合理既

咁撚蠢好難唔負評佢

會唔會變another fourze果個係orphnoch?
佢話失去力量之後咁驚青,紫色大隻佬一畀錶佢就話仲需要力量
因為佢係faiz時代既怪人,所以表面果層(another fourze)無咗,都畀rider watch變埋做another faiz
但係連唔到去18歲女天秤座
似乎係我FF得太多

應該係time jacker 比咗2次力量佢

我覺係條仔一路用力量，幫條女續命，草加想殺左條女，條仔變左fourze 救佢

原本仲諗緊今集好似差緊啲野

條女同條仔應該係流星墊成員

草加去到2018年仲生勾勾

因為冇左拉打力量，所以冇化灰

我都覺得佢幾靚仔好型
想佢多啲發揮

呢篇應該係有人係2003年將another faiz既力量俾咗個男人 令巧同草加原本已經死咗既歷史改變 所以佢地兩個仲可以出現到係2018年同5.5話講點解月讀同二騎有faiz phone但唔認識faiz呢個rider 因為faiz既歷史已經被抹殺咗 到2011年再將another faiz宿主再加入another fourze既力量 宿主係成為another fourze之前已經有d奇怪力量 相信係another faiz既力量

啫係話下集555 913好快又死翻

真係2集講fourze同faiz? 本身仲諗住縮極都係3集

今集表現都算好返，Geiz變Build 兔坦腳都有 冇左隻武器手就好

Fourze件甲都幾有心 睇左exaid同fourze都有用返D原裝既打法，Build真係唔知做緊乜 諗住玩另類，兩項運動=原作既死物+生物

管家黑幕?!

用Faiz phone唔識Faiz

.5話根本係比佢拎黎強行解話用

即係another faiz 一早存在
無人記得有faiz呢個拉打

5.5順便俾佢sell dx

紫色大隻佬個look 成個chase+heart...

會唔會another rider 進化到某階段就會變到好似佢地咁?

今集op ola bb終於對住我笑啦

krl未出?

屌你又幾過癮喎

Decade 至鎧武既甲玩法係唔同d
唔知有咩關係

純粹係bandai 想掠咁多既水

今集講左another fourze 係新實驗，應該之後個啲都係，所以啲甲會唔同左

evol合體

等睇出BD即刻出埋SHF

有裙擺

呢個核突到
一塌紅色打上去咁

做咩學ghost咁著件衫響出面

咩黎

evolto呀哥

今期流行裙擺

紅到好似未貼貼紙上去d模型

蝙蝠, 蛇, 最後終於有蜘蛛

永續Evolto

其實點解build套劇場版都請到弦太朗
依套會請唔到

劇場版要比錢
而家係友情演出唔洗錢, 好似係

成個戰隊機械人咁

有個感覺好似近年二騎啲外形顏色等等都好過主騎

今次係兩條裙擺

你同我講佢專用武器係呢D我可能會信

玩具上黎係幾好玩既
但換返做皮套就太雜亂feel

Spiderman 2099

第一次睇張圖
以為係Momotaros

啲怪人叫another rider
咁another agito 點算

another another agito

未必有agito

可能係 g3/gills代替

有一個rider 俾another取代，都會有扭曲

exaid俾another取代已經影響到brave

G3/gill 俾another取代 應該影響到agito 同another agito

到時可能又會kugga篇同agito篇一齊玩
Another kugga Agito

咁唔通飛彩同永夢都係友情客串,但通常友情客串都係一兩個鐘頭就完嫁喎
咁睇黎要劇場版先有機會睇到上左神台既舊人番黎啦

要玩都係玩主角拉打架啦
點會無端端走去玩二拉
不過學樓上巴打話齋真係話唔定玩兩篇合一

賤兔萬丈同佢地好似都係友情演出咋

Momotaros

公廁delta係咪比人忘記咗

飛彩同永夢夾埋出場時間有幾多丫

不過佢兩個唔記得片尾有冇寫友情演出，戰兔萬丈我記得有?

話說exaid個part完左神仲點登場
係咪要等2019年

有
佢四個加埋今集既巧 草加同老師都係友情演出

神最近轉左個twitter名做????，唔知會唔會有關係

隱藏人物

岩岩先睇完KRL 版
估唔到2個RIDER加埋一齊都算處理得唔錯

FOURZE 請唔到弦太郎但編劇好努力補救
就算個演員唔係到但都感覺到個角色存在
ANOTHER 又用番哂原版D招式
呢個篇感覺好似想講'3個人既友情', 回應番FOURZE既主題

希望好睇落去

其實係咪有一套build x zio嘅劇場版未出
會唔會build個故仔主要喺嗰到
所以正篇先咁hea

集集一開始都要出鄧兆尊

一開始果度睇到我好尷尬
鄧兆尊小朋友樣+表情浮誇+路人時停背景key得有d假
搞到我覺得睇緊兒童節目果d小劇場環節咁

暫停果下做到好似AV果d時間暫停器

我估冇

時停ola

今集唔錯
希望巧同草加有得變身

.5話越話faiz同faiz phone冇關係我就越覺得有關係，應該只係因為anothor rider，
所以二拉同女主先唔記得
下集打完another faiz之後，劇情可能即刻有突破？

幾似樣

點睇

平成ライダー20作記念 仮面ライダー 平成ジェネレーションズFOREVER
暫定於12月22日上映

好似真係強調前輩有嘅野主角都未有咁
毒撚王

呢兩集真係冇乜位屌
Fourze篇真係感覺到連返fourze嘅故仔
各樣小彩蛋做得唔錯

但都唔算好睇

仲諗住會有流星bb

流星依家都多野拍
Fourze 三個拉打既演員都發展得幾好
以後關於fourze既回歸應該都只係請到rider club 既其他人

得背影同相

真係時間停止器

OLA

拉打部主打個兩個，一個入邪教，一個病到引退，淨請其他人又冇咩用 淨係搵到到大杉返黎

好慘

淨係知女主入邪教
邊個病到引退？

戰隊今集隻怪講地獄的番犬笑左好耐
警察越黎越少戲份

好孱嗰個

歌徳女

點解可以咁gay

要吸腐女market

W開啓左新平成既新路線
就係sell基情

個人感覺好似build咁gay過頭真心唔太好睇

開頭以為會搵到jk返黎
見佢twitter成日都forward拉打既野
上年平成generation又回歸過
要返實肯返

唔係賢吾咩？

劇情算係最唔GAY既ex-aid
個封面反而係最撚GAY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

到底邊撚個諗到成班仔疊埋一齊 我屌佢老味

屌見到呢個作者既圖又諗起之前

應該Wizard喎
男女主角真係一pair
我當時反而有d意外
其他男角仁藤，精杯杯都無乜點基，都係膠

上面果4張圖冇wizard 我係講圖中4套比較下
ex-aid 除咗神,parado 全部都有女角色襯托 lazer外傳都有女醫生

KRL終於出exaid trilogy

仲有一樣野係新平成我幾唔鐘意
就係d武器造型 接近套套d武器都槍劍一體
我明白係為左sell DX玩具 不過可唔可以設計個靚少少既呀
比較靚我係得OOO恐龍斧頭同太橙DJ槍

近年最型覺得係Lock劍，把劍幾正路幾好J

重有Bugvisor，又係武器又係腰帶

又平板又槍又鋸又腰帶

橙DJ槍其實幾有創意幾好玩
但就係唔明點解無啦啦要加''DJ''呢個原素落把武器度 明明DJ只係蛇一開始既假身份黎亦同橙神無關係

個lockseed係DJ整比佢

DJ槍同A哥把劍
其他全部都太重玩具味

屌

其實呢個應該伏筆黎，男主覺得自己天生要做王同唔洗人教就識用driver

成隻甲由咁

呢樣真,呢套真係冇乜動力追

有冇人同我一樣都覺得套套甲都好柒

仲係精靈球

個膊頭好大

係 開始冇心機追落去

夾硬加原著變身道具落去

摺蟹摺蟹

Ex-aid膊頭2個gashats又係唔知想點

Ghost靚過原本喎

係zio甲柒
Geiz個d唔錯呀
Faiz Armor 我覺得係配得最好個件
隻眼同faiz個頭match返

望一望 膊頭2部電話想點撚樣啊 夾埋個膊頭聽電話啊

覺得fourze同Wizard 做得最好 fouurze變火箭幾正，好似base states 升級咁

屌，見到有人話大橙丸癡住係膊頭度，無得掉走

仲有手嗰把 世界第一投擲武器

巧出場
有無人覺得d 怪仲靚過rider

Another Diend

笑死

巧臨尾果下FING頭髮其實好撚CHOK, 做多左

03年一定無呢個動作

諗住學無敵接洗頭水廣告

因為歷史改變左

another kiva？

呢套嘢係咪當哂以前啲拉打全部係同一條time line上面？

應該wizard

你當係，但不要深究

咁樣去睇舒服好多

brave篇一開始飛彩頂帽綠撚到

係賢吾，長期病引退休養

同佢個角色一樣有長期病痛

Ola啲戲唔知點解有種說不出嘅怪味 好彩樣靚搭救

其實冇左凸出黎果兩瓣橙都幾型

賣廣告咁

差啲唔記得摺蟹同missing some head

影人裙底！
國慶洗塵啦！

迪加 搵粒米！

CALL MAN 坐館！

話說geiz係點望到宇宙螺旋飛踢

做mud 9

好似話係準備定Halloween

想買件外套

睇哂exaid trilogy 真係幾有意思
神

睇埋小說

突然諗起
歷史改變左
冇遊戲病
姐係柒彩條女就唔洗死

東映：我冇諗到咁多嘢😎

世界で一番のドクターになって
世界で一番のドクターになって
世界で一番のドクターになって

さあ、実験を始めようか

Necrom

第一印像
Necrom

轉自facebook

Necrom型好多

強化form幾型

Woz？！
佢真係三拉

未來拉打

希望鄧兆尊之後可以執執個look
最起碼搞搞個額頭

geiz強化form又贏

諗起夏薩特

同感
Gay仔先係真主

會唔會hazard受歡迎
所以今年玩多次全黑？

應該只係黑影圖

會唔會有機會係未上色 張圖隻黑色有啲唔自然 但係全黑就真心正

嘩 祝賀佬變左身之後柒撚到

作為電子錶既geiz
用沙漏做升級道具咁得意

新手想問問 Ex-aid觀看次序應該係點

我睇完1-45 跟住睇pacman同埋true ending
跟住係咪隨意睇人物外傳就得

暴龍機腰帶

三拉既變身watch 係咩拉打黎?好似未見過既?

未來拉打
Shinobi
Quiz
Kigai?
叫mirider

未來嘅拉打

其待Aqua

唔怪得祝賀佬咁好打
原來拉打黎

三拉用咩咩time?
唔係咁識拼日文

祝賀佬可以祝賀自己做拉打

好彩鄧兆尊唔係三拉

三拉有d你個老母feel

quiz個頭 =

一定係綠色怪人

Future time

FutureLink
Shinobi --> 忍
Quiz
Kikai --> 機械

如果ola 變身就
EveryTime~

OLAAAAAAAAA

唔明點解未來拉打 唔用原有嘅new電王 dark drive 未來kiva等等, 無啦啦要創造三隻完全冇人識嘅

未來拉打個頭根本apple watch黎

可能因為係zio做唔到oma zio所以改變左未來

D未來拉打根本求9其設計

屌你 祝賀佬

跟住出年同你講,
新番組, kamen rider QUIZ!!

咁劇情一定會改寫未來

亂鳩咁作幾個未來拉打最後話佢地唔會出現

就咁睇情報圖，12月decade套甲出左之後，應該唔會有舊人回歸了

忍者幾型,背後仲有把刀

本來仲以為decade會係強化form
依家個強化form望落好似zio想一分為二,
分到一半比人stop左

補圖

有兩塊面望住你

geiz完勝

屌你twin breaker廢案

將自己塊面放上把武器到
電王把電車劍

ooo咩form係最終form終於有答案了

電車劍順眼好多喎

geiz胸甲可以前後調轉？
右邊個影個胸甲好似有制又有血條咁
搞到我個腦係咁諗起ex-aid

咁時王點樣繼承全部拉打既力量
撳pin好似冇呢3個

睇真啲應該唔係調轉，係胸甲打開至啱

係打開

zio2=2隻錶?

其實係佢角度你劇透左

睇完訂單圖，同平成rider好似完全冇關係喎

之前玩具訂單圖又話DCD armour係強化

新個D未來拉打柒撚到
整得又求其

個人覺得強化form zio II (CO2 ）
個設計好求其
將原本既格硬分開兩邊對稱
但又無乜關於帶兩隻錶既背後意義
好似只係話「嗱，我由帶一隻錶，變成帶兩隻錶，係未勁左呢～」

Sorry Sorry
睇標題次序好啦

新平成拉打都好多強化幾次

真係以為係舉中指

咁sparking係唔係強化?

插dragon jelly多個twin breaker都叫強化啦

咁睇中段應該講zi-o自己本身既故事啦

Sparkling根本係一段強化form
同Fang Joker, 陣羽, Deadheat果d同級

呢位巴打提double twin breaker就中
我知應該點睇DCD armour喇

趁未刪，睇神牙劇場版好過

成套啲造型亂9咁黎
一啲概念都冇 痴撚線

DCD點會唔係一段強化form，你有冇睇清楚

11.22上be the one

張圖睇睇下有d熟悉感覺

唔知係未似佢

geiz親生仔
armor配色又靚,又雙強化form
希望final form都正過zi-o

幾時有Zi-o插Geiz錶

final form咪係金勞

zi-o gay form

祝賀佬 真心笑咗

有預感到時會俾人笑變左身廢過人間體

而家估計大約12月到就玩晒懷舊系列入正題了? 唔知敵役會繼續重用another rider定有新野玩

呢堆新消息入面最好既係，兆尊唔係三拉

祝賀佬同逢魔zi-o一樣可以隔空推開人

其實我都想知佢目的係咩
全世界都想改變歷史，得佢一個想依歷史行
佢想第時係魔王身邊做大官

我覺得佢都係time jacker, 其他TJ都想擁立一個王所以先整another rider 出嚟想佢哋成為王
咁祝賀佬擁立嘅就係Zi-O
我估係咁

唔知下集巧會唔會出黎講
俺には夢がない。
だが夢を守ることはできる！

amazon電影原來出左
new omega明明皮套咁靚但係表現差到爆

認同

非常好，睇黎會講返zio自己個故事，咁請舊人就冇咁多限制，可以平衡番個故仔，果然除左faiz真係淨玩新平成

屌 祝賀佬

仲有v cinema
皮套大戰
唔好咁老定

竟然有hyper muteki watch，但永夢收咗花喇喎

左邊心口似faiz,右邊心口似ex-aid

有咩勁過一隻錶?就係兩隻錶

俾woz做點都好過兆尊啦，woz起碼都靚仔又型

果啲外傳野某程度都要睇返人氣嘅

但聽左幾集佢講野覺得佢唔打開個口講野個tone有啲麻麻

faiz+心口打開

睇咗 Amazons 生肉，富仔係咪脫咗粒墨

疾風同烈炎 我諗起龍騎

收左花就唔可以再番架啦咩
Ex-aid都有板你睇

果時貴利佬都好似有收花啦
聖誕節果集

重點係就算tv出個final form watch
都唔代表永夢要返黎

又再證明恐龍combo 先係tv final form

其實都係計玩具推出時間 鳥系算中期強化
Zio 腰帶音效都係出電王liner

中期強化應該係climax

以為你講den o
自膠

Neo Amazons Driver 根本廢過上一代
千翼用完仲廢左
而且下下咁計設定 仁根本冇可能打贏七羽
無視設定啦

有冇巴打睇左轟音10週年？
點解黃可以樣衰左咁多#

銀都肥咗唔少

得及川靚左,鼻粒墨都脫埋

變咗肥閪

當年既女神變左e家咁樣

仲記得佢粒黑提

肥妹粒的 是黑色的

都唔差呀
btw咩黑提

佢粒lin呀

有流出咩

數字上climax勁過liner
劇中climax甚至好似冇輸過

問得呢個問題都真係相當年輕
當年都起哄左一時
幾驚佢冇得拍落去

好似重係第一集播出個陣嘅事

唔知有乜問題 咁都要拎黎打飛機